[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(22) 裴珍映金在奐朴志訓5月生日粗卡

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:
01. Nothing Without You (Intro)
02. Beautiful
03. 갖고 싶어
04. Twilight
05. Burn It Up (Prequel Remix)
06. Energetic (Prequel Remix)
07. Wanna Be (My baby)
08. Energetic
09. Burn It Up
10. To Be One (Outro)

Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

2nd Album: 0+1=1 (I Promise You)

Tracklist:
01. Gold
02. I Promise You (I.P.U.)
03. Boomerang
04. We Are
05. Day By Day
06. I'll Remember
07. I Promise You (Propose Ver.)

Wanna One (워너원) - 'BOOMERANG (부메랑)' M/V

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Beautiful
M COUNTDOWN @ 20171113

Inkigayo @ 20171119

I.P.U
M COUNTDOWN @ 20180319

Boomerang
M COUNTDOWN @ 20180319

I’ll Remember
M COUNTDOWN @ 20180319

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

帶我b留名

新post新人留名

濕身白裇衫誘惑

答番上個po
Gmarket預一星期

強帖留名

兩個傻仔留名

原來在奐又唱左미안해
好好聽啊啊啊

(無圖)新相狼好正呀

邊個負皮禾狼b

MMO5子入面第三個出道

邊個咁得閒逐個狼負皮 其他人正皮 幾得閒

竟然冇人爭 差d以為自己記錯
第一個同BJY講生日快樂嘅係咪可以做佢女朋友？
Bae Bae Happy Baeday

裴裴生日快樂

Bae Bae Happy Jinyoung Day

Bae Bae Happy Bae Day
祝你日日都咁開心

團霸지영이 生日快樂

진영이

Bae Bae生日快樂

寶寶們順順利利呀

邕著皮鞋去

笑死
loco特登比個頭盔丹帶 等無人認到佢

救命唔好咁樣望住我啦 唔鐘意飲啤酒都即刻同你隊夠一打啦

裴珍映生日快樂

呀仔 生日快樂

每日一堆
金龍國在JBJ活動之後為了粉絲親自作詞的solo曲預計將於本月底發表。

差D撞車
有假消息話大輝幫PD48作曲

吓屌假架?

由林煐岷、金東賢、鄭世雲和李光賢四人組成的限定團體YDPP，正式宣佈將於6月30日首
度來台，舉辦 「YDPP LOVE IT LIVE IT IN TAIPEI 2018」。

Wanna One Kim Jaehwan, SEVENTEEN Seungkwan, WINNER Lee Seunghoon, Lovelyz Mijoo will appear on MBC 'Unexpected Q'

未睇過呢套新綜藝添

想問下 港場演唱會係咪confirm左會係實名制 我係ig見d 預訂 有部分人話係實名..

呢套上星期先出，個人認為悶悶地，不過見呢集啲嘉賓嘅應該會幾好笑

搞咁耐都未有開售消息係咪搞緊實名
如果係就好

集氣 聽日要買到台場
同邕邕一齊過生日!!!!

真心想要實名呀 唔明點解好多人都唔希望咁

唔希望果啲人可能想買黃牛

黃牛死全家啦 見到ig啲人賣黃牛飛就想屌鳩佢地

[url]

勁Q呀頂[/url]

我10點果輪搶唔到勁灰勁驚 好彩12點半搶到5800 22區 好側不過搶到已經好開心
入信用卡number果陣成個身震哂 好刺激

阿妹

同呀哥一樣

即場驗牙

冇得再食軟糖

Bye bye jelly

佢個樣勁衝擊

屌 好想幫邕整gif

邕好似痴線佬

奶今日好多野講

好過唔講 自我隔離啦

會唔會真係以後都唔做

佢今日特別high，平時都冇咁主動

丹扮大輝

朴佑鎮跳舞

Me:

新人報到 本命邕邕

【OSEN獨家】[Fantagio Music代表被單方面解雇,Astro-WekiMeki等"紅燈警報"]Fantagio代表理事JC Group的某A代表於11日召開理事會,單方面解雇了Fantagio Music代表禹永承(音譯),並在JC Group內選任新代表.對此禹永承於13日上午向Fantagio提出辭職書,而新任代表則為某A代表的秘書.據悉旗下藝人有#ASTRO#-#WekiMeki#-#Hello Venus#等,首長的卸任引發了藝人前進路上的"紅燈".同時#WANNA·ONE# #邕聖祐#與Fantagio演藝人才Part簽訂了合約,由於直至年末是代行YMC經紀事宜,不會有影響現在活動的可能性

【OSEN獨家】[受Fantagio事態影響,ASTRO6月回歸亮紅燈] 所屬於Fantagio Music的#ASRTO#原定於今年6月份回歸,但是隨著代表禹永承被解雇,原有的工作人員也將大量離開公司.制作Contents並流通的所屬社相關人員一旦離開,ASTRO的回歸也將被無限期延遲.同時,現有的Fantagio代表們沒有可從事大眾文化藝術企劃業的資格證(獲得資格證需要4年以上從事大眾文化藝術企劃業的經歷),隨著禹永承代表的離開,Fantagio方面不再擁有此資格證

F社好似好大獲咁 邕翻去點算

冇啦冇啦
如果未簽約都可以之後轉公司，但已經一早簽咗

人地Astro weki meki 應該擔心d
邕如果有律師幫佢打應該搞得掂

未俾大陸管之前都睇好間公司，但依家轉咗管理之後真係

未轉管理之前已經連年虧損
依家中資都唔知有無心做落去

未出之前都稔過會唔會一個unit一個ver...
宜家6個version

屌想死

又要po多次呢張圖

真係好吉...

屌你老味ymc

好似淨係得飲品...

Ep2中字已出，真係好快

Respect 字幕組

韓國呢排係咪流行送盆栽

原來今日係教師節
Woonergiser

兩個平安翻黎啦

白裇衫陣雨組

邊撚個負皮 隻揪

嘩個個都好仙呀好正

不如開個group

自己個仔自己post
3p

請問泰國場 係咪公售左啦？可以點買

未
建議你google下

痴線靚仔到

聖佑哥～
可唔可以咀我一啖啊？

祐

My 99成年日快樂

牙訓著灰色棉褲
真係好過分囉

WANNA ONE單獨綜藝節目《WANNA TRAVEL》計劃將在6月登陸KT OLLEH TV MOBILE

應該就係上次濟洲島錄既 正呀

龍國有MC做

拜託冰箱
WOG
中字出左

期待全隊黑髮之日

真係識搵錢....

又唔黎香港

推.......

仲未有消息

主辦講到1999

有冇人冇朋友係wannable
毒絲想搵個人分享下一齊睇con嘅樂趣
大家可以留個tg
(雖然唔知買唔買到飛)

前幾頁有台灣場grp 你可以試下搵佢地

隊長真係好識擺pose

唔知會係咩?

好羨慕去韓場既大家 一定會好好睇

呢排個個準備去韓場呀

黃旼炫個deep v係我架

十幾個鐘都冇人上水

屌 禾B今日狀態回勇 最鐘意佢濕髮look

希望上天保佑 佢呢個狀態可以keep到下星期 阿門

屌有冇人見到mh個腹肌

我條個仔今日真係正到痴撚線

Winter Jelly呢張真係夠我J一世
2018年5月26日呢一日值到記入歷史名冊

非黃黨都要瘋狂收圖了

奐B生日都冇人推

Light會打歌2星期
之後就開始世巡

雖然好想睇佢地多d...但係世巡開始之前仲要chur打歌...班仔一定攰死
YMC你快d死啦屌

咁都打錯 好柒呀

Winkboy生日快樂

搶飛係咪揀左位 未付款都可能會彈番出黎/俾人搶左個位架？

無人知佢個server點

仲有5分鐘

排緊隊

5千幾 勁後

好好rp
入都入唔到

仲排緊隊

x2
RP已經用左係台場，睇黎都係算吧啦

排都排唔到。。。
係咪要登入

台場都冇RP
慳番

你叫我依d台灣香港都買唔到既心情何以堪....

有冇絲打買到vip位

對唔住係我錯
我都係想睇下班仔，點解都咁難
睇facebook 真係好多大陸人爭飛

咁快賣曬
唔玩啦 投降啦
球證、旁證、足協、足總、足委 全部都係你的人 點同你打呀

我就真係唔撚信可以咁快賣曬啦屌你老母臭系入credit card資料都唔得啦

係咪聽日唔會再有VIP飛

講笑姐
儲rp for日本泰國場

可能有啲交易唔成功果啲？

頂 miss了
日場係咪有第二日抽？

唔係會立即放返啲飛出黎咩

有二刷

買到29/7 1980

咁好彩

你排幾號

大家keep住排隊
好似仲有
唔好放棄

一開始排414

咁張飛個queuing 係？
大約想estimate 下

Wtf就排到果陣同我講連線已中斷

屌去到比錢 話錯誤

又係好似台場咁
見到有野揀 入到去乜都係0數量

張飛淨係寫block a 但就話仲有二百幾張

屌仲未入到 係咪唔洗排啦

幫FRD買，10:02排隊，輪號編號64xx
去到10:40分入到，咩位都0

台場都無咁嬲

點算呀 1號公售係咪乜都無

我一開始排5xx 好快入到去 但一入就冇晒1980 屌

買個陣冇
但仲未收到email
有冇其他人已經收到？

正常應該有email架喎 佢交易成功就即刻send

有時多個system慢
但正常within 30mins會收到，hkt/cityline 嘅case

但佢寫住成功購買
睇status又寫住已付款

個EVENT PAGE

又改返做"即將發售"

屌你老味臭化西 終於到我入到去到時候竟然自動log out
website寫得咁差又學咩人做演唱會呀??????

依個主辦又係唔屌唔得
見你話玩實名制都 原本都幾欣賞

嘩屌要人兩個網站2邊走已經痴線
幾十百個promotion code 搞到人亂曬
賣飛選星期二三四

同埋依家好似話可以改一次名
咁你實咩名制呀屌你老味!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

貴又貴過其他場
食撚屎啦屌

有冇人買咗vip又收到email?

唔洗咁火, 大把人係咁, 排完萬幾人O既QUEUE仲會同你講, 唔好意明天請早, 即將開售

一早就知自己做左白老鼠🐁
妖我俾多d睇其他場都無咁嬲

點解成日要玩預售碼？完全唔明

我都唔明 預售碼咁多人都有 咪又係要搶飛

StubHub 係一間咩公司? 買賣門票O既公司, 咁買同賣佢賺咩? 佣金

咁點先可以多O的人買同賣? 小量O既供應 / 大量O既須求

咁點做到小量O既供應? 愈難令人買到, 要用預售碼買, 就可以做到[飢餓營銷] 效果

10:00 入到去排3xx 入到去仲有好多1980
不過我買左坐位 $1680 2-2
有冇人知最前係a?

想問下咁快入到既朋友係 預先入定page refresh定係夠鍾先click入去?
我refresh結果2分鐘先入到...

屌 排左成30分鐘 去到1果時彈又話錯誤 又要人重新排過屌佢老味
勁多支那人搶

仲排到咩
唔係變咗做即將發售咩

買到兩張1680坐 靠呀妹買 我搞唔掂

同問

想知佢今日到底放左幾多賣

Block 3-5

早知見到有座位都搶到先

聽日加油 又要等佢ig個碼 希望少左批人爭啦

你都加油啊買多日

心累

唉 點算呀 係咪要等到6月1再搶

屌
手震tim

你check到咩
我仲係ログイン利用ができません

巨巨出現了
我抽4張都唔中
帶埋我去得唔得

台灣場買唔到
香港場買唔到
日本場抽唔中
屌你老味我都係想睇場con啫
主辦你拎走我d錢啦 我想睇wanna咋

發洩完 準備衝泰國場

泰國場見

我10:00就開始排

我都係 之後搶到比唔到錢 屌

朴志訓生日快樂
希望你同雀友誼永固 粉腸團萬歲

好想睇我個ongong

聽日係咪冇VIP

*參加演唱會結束後歡送活動的HK$1,980 VIP門票僅限於優先購票期間進行發售。*

買980算撚數

今日搶唔到要等幾時

唔知聽日仲有冇

聽日唔係仲有1980咩 今日同聽日

今日都無曬，聽日點會有⋯⋯

佢唔係會hold起一啲聽日賣

唔小心負評 講得好啱

聽日係咪都係10:00 開始搶飛？

係啊

乜聽日都仲有...

有呀聽日ig攞code

喱個ig信唔信得過

聯站團飛2個鐘前截左喎好似

你又岩喎

志訓生日快樂
要繼續都世最可

吖又俾你趕到喎

更正: 聽日都仲係優先, 相信仲有VIP賣 (如果未賣晒)

活動日期及時間: 2018年7月28-29日 (星期六及日) 下午7時
StubHub 優先訂票: 2018年5月29-30日 (星期二至三) 上午10時至下午11時59分
公開發售日期: 2018年6月1日 (星期五) 上午10時

想問要唔要入身份證 定淨入自己名就ok?

有冇絲買左29/7 vip block A 可以一齊睇？

活動日期及時間: 2018年7月28-29日 (星期六及日) 下午7時
StubHub 優先訂票: 2018年5月29-30日 (星期二至三) 上午10時至上午11時

公開發售日期: 2018年6月1日 (星期五) 上午10時

入名咋

[url]stubhub92NR6F[/url]

我都係萬幾

一入就萬幾做乜鳩

仲未入到啊

不到一分鐘

呢一分鐘我等左5分鐘都未完

不到一分鐘左4分幾鐘

不到一分鐘左十分鐘啦屌

揀左2張 係咪正常係連位？

仆街啦 仲未入到啊

我見有fd琴日搶左兩張但係分開

無啦啦又變返4分鐘 屌

我又係

同志 想死

本身未到1分鐘 依家變左等15分鐘 仆街

頂 痴線

真係屌佢老母 唔排啦

而家又變左8分鐘

我呢家就係咁 頂佢個肺 打緊電話問佢

等候時間越嚟越多嘅

唔洗玩了

第2日個場都係

屌 半個鐘都未撚入到 已經玩完

咪住, 咁下咁下又有位

你快d買啦 仲cap圖

係? 我仲見到有2連....

28日個場更新左位

入到去唔洗心急, 等一等, 有人會放返出黎, 4張 都有

BLK9-7, 4張

我禁極都係剩馀 0 张门票

個連位呃人既

穩陣你就選 (Free Standing) 位

雖然搶緊飛好忙 但真係唔屌你唔得

真的完了

佢幾點入既？我一入就萬幾

彈拒絕果d 個瀏覽器有冇裝到防毒？

無 我用macbook所以無裝
會有影響?

唔係, 諗緊點解會彈拒絕
咁可能關isp事

我電話入到

日任: 比STUBHUB撚
連續3日登錄: 2/3

無

“Captain America的肌肉”
大家好 我今日係朴佑鎮

6月4號 香港時間7點有得睇主打同小分隊舞台
可以去wanna one官方fb同mnet YouTube睇

我以為WO GO會播埋?

sorry自膠
係團綜入面播

就爆post啦

想問去台灣場嘅大家都係官網買飛？
個時買唔到 而家搵得返黃牛網

大家係咪多數睇尾場 定兩場都睇

集氣！
希望所有真心鍾意wanna one既香港人聽日一定會搶到飛！

尾場

唉 如果聽日都搶唔到 好想跳樓死

請珍惜生命

推